[突發]龍和有人俾幾十人圍

屌你老味幾十隻洽一個後生
後面仲要影大合照

快啲拉身邊啲市民一齊過去啦仲放上嚟

幫完先放上嚟啦
再唔係放個地址喺到
可能有巴打喺附近

推!

去幫佢啦

海外港人支援流亡義士

呼喚鄺議員！

Push

推

pish

P

散左?